垃圾政府宣傳港深廣高鐵

多一線 多相見

即係迫我地娶大陸妹
定係迫大陸佬溝港女

戇撚鳩廣告

推

注意，係廣深港高鐵，政府連次序都錯，簡簡單單，港深高鐵就夠

Push